突發 元朗鄉黑大戰黑警

咩事

自己友, 大咩戰

拉

D冰分唔勻?

內訌啫

D 二打六差佬一件蕃薯兩件蛋散

叫佢老頂pk鄧嚟 先好講野啦

ANTI POPO

黑社會講數

Popo club

可唔可以交帶下係邊同埋發生咩事呀巴打

又藍邊圍？

無著防暴衫就知係開緊員工大會

有炮都搞咁耐

自己人

狗咬狗

有事慢慢講

有無人直播

已散水 聽到鄉黑最後講句支持香港警察 就走咗

屌那星

譚仔對面 舊喜上加喜
初初成大班死鄉黑係喜上加喜落嚟
跟住成班人喺度瑤一架車
但過撚咗20分鐘啲黑狗先嚟

冬菇亭?

push

轉個頭就搭哂膊頭散啦
黑警合作

大家自己人 其實冇咩大戰

大家交流下心得姐

嗰個位置成日都發生黑社會內控

私下有交情 大戰得去邊

抄牌抄到出防暴

出速龍啦

勞資糾紛

大咩戰，聯合演習黎

係咪傾緊點合作偷冰

聯合行動姐 警黑一家親沒事兒

依家？

笑死 班垃圾以為抄下牌香港人就唔記得721

721 成世都會記住

相信係因為啲冰溶咗

Anti popo popo club 幾撚好笑

第一張圖成班公安咁款

對黑社會就唔出速龍？